係的士漏左野

已經打左好多個的士台，同打左1872920⋯
如果有人執到請聯絡我😭😭😭唔該🙏🏼🙏🏼🙏🏼

車牌：PT6250
落車地點：長沙灣
時間：18:38
遺失了一個黑色套，裡面有部Switch...

借推
(文宣時間)係時候吸納廢老藍絲！

節哀順變